有冇人睇過全境擴散（世紀戰疫）？

同依家一模一樣 好撚恐怖